【緊急】 嚟支持年輕人嘅司機伯伯畀人捉咗

//晚上近11時警方清場，在旺角彌敦道以「包抄」方式前後包圍示威者，現場多次爆發衝突。有一輛的士駛至警方防線前，阻止警方繼續推進。司機隨即被警方拘捕。
據《蘋果日報》拍攝到的影片可見，的士司機戴上手扣，被警員帶上警車。報道指警方是以「阻差辦公」為名拘捕他。
該司機早前接受傳媒訪問時，贊揚年輕人在攝氏30多度高溫下仍然走出來，「我點解唔可以行出來？」他又透露自己已經67歲，「仲有一分力嘅，我撐呢班後生仔！」//

有冇議員或者律師幫佢？？